港元同港獨是掛鉤的

一日有港元😁一日有港獨